### Step4 : Processing A Sample Access Log File 

<div dir=rtl style="font-family:Iransans,b mitra;font-size:1.3em">
فایل لاگ پیوست این تمرین با نام Log که  مربوط به در خواست های HTTP است، برای این گام در نظر گرفته شده است. بااستفاده از این فایل به سوالات زیر پاسخ دهید (برای این بخش می‌توانید از دستورات پایه اسپارک، Spark SQL‌ و یا Spark Dataframes استفاده کنید – هر کدام از این سه روش برای انجام این گام، مجاز است):
</div>


## بخش اول

چند Host یکتا در این لاگ فایل وجود دارد؟

## بخش دوم 

متوسط تعداد درخواست های روزانه برای هر میزبان منحصر به فرد (آی‌پی یا نام دامنه ) چقدر است؟ ابتدا تعداد درخواست‌های هر دامنه در هر روز را به دست آورید و سپس، متوسط نهایی را برای هر دامنه یا آی‌پی، تعیین کنید .

## بخش سوم

تعداد فایل‌های گیف درخواست شده در این فایل لاگ چقدر است؟

## بخش چهارم

دامنه‌های پرتقاضا (بیش از ۳ بار ) را یافته، آنها را به صورت مرتب شده نمایش دهید. آی پی‌ ها را جزء این دامنه‌ها در نظر نگیرید. سپس دامنه پرتقاضا به ازای هر روز را پیدا کنید (دامنه‌ای با بیشترین تعداد درخواست در یک روز). 

## بخش پنجم

خطاهای HTTP‌ (غیر ازکد ۲۰۰، بقیه را همه خطا در نظر بگیرید.) را یافته، تعداد تکرار آنها در یک نمودار ستونی نمایش دهید. 





